有冇巴打絲打識解夢

之前發咗一個夢 有一個鍾意咗我七年嘅朋友，以前同佢一直係曖昧嘅狀態。喺個夢度同佢半推半就咁樣做咗，但我其實係唔想做嘅，真係半推半就做咁。

起身之後覺得好唔開心，我記得我係流住眼淚咁樣醒，好似真係俾人侵犯咗咁

但本身已經同佢冇聯絡三年，其實姐係點

亦都試過有一次都係發春夢，我記得地點係以前細個住嘅地方，已經搬咗十年，喺舊屋同一個我鍾意嘅人一齊搞野，我記得我喺響上面，佢一直含情蜜蜜咁對住我甜笑，然之後無啦啦佢就消失，搵還成間屋都搵唔到佢，搵咗好耐都搵唔到，之後就醒咗。又係覺得好唔開心，好似冇咗啲嘢咁

呢個夢好真實，好似真係扑緊野咁

但現實上我同佢未一齊過，亦都未搞過野，識佢之前就已經搬咗屋好耐

想問下代表啲咩

Thank you